{"01/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-2a-semana-da-quaresma", "title": "5\u00aa feira da 2\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "06/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-3a-semana-da-quaresma", "title": "3\u00aa Feira da 3\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "20/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-2a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "S\u00e1bado da 2\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "15/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-4a-semana-da-quaresma", "title": "5\u00aa Feira da 4\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "13/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-1a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "S\u00e1bado da 1\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "20/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-1a-semana-da-quaresma", "title": "3\u00aa feira da 1\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "26/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-semana-santa", "title": "2\u00aa Feira da Semana Santa da P\u00e1scoa", "destaque": false}, "25/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/festa-da-conversao-de-sao-paulo-apostolo", "title": "Festa da Convers\u00e3o de S\u00e3o Paulo, Ap\u00f3stolo", "destaque": true}, "10/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-3a-semana-da-quaresma", "title": "S\u00e1bado da 3\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "18/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-2a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "5\u00aa feira da 2\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "30/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-4a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "3\u00aa feira da 4\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "18/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/5o-domingo-da-quaresma-ano-b", "title": "5\u00ba Domingo da Quaresma - Ano B", "destaque": false}, "19/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-2a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "6\u00aa feira da 2\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "11/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-1a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "5\u00aa feira da 1\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "27/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-3a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "S\u00e1bado da 3\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "30/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/6o-dia-na-oitava-do-natal", "title": "6\u00ba Dia na Oitava do Natal", "destaque": false}, "17/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-depois-das-cinzas", "title": "S\u00e1bado depois das Cinzas", "destaque": false}, "04/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/3o-domingo-da-quaresma-ano-b", "title": "3\u00ba Domingo da Quaresma - Ano B", "destaque": false}, "11/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/6o-domingo-do-tempo-comum-ano-b", "title": "6\u00ba Domingo do Tempo Comum - Ano B", "destaque": true}, "24/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-5a-semana-da-quaresma", "title": "S\u00e1bado da 5\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "28/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/4o-domingo-do-tempo-comum-ano-b", "title": "4\u00ba Domingo do Tempo Comum - Ano B", "destaque": true}, "07/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/solenidade-da-epifania-senhor", "title": "Solenidade da Epifania do Senhor", "destaque": true}, "28/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/festa-dos-santos-inocentes-martires", "title": "Festa dos Santos Inocentes, M\u00e1rtires", "destaque": false}, "14/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/2o-domingo-do-tempo-comum-ano-b", "title": "2\u00ba Domingo do Tempo Comum - Ano B", "destaque": true}, "22/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-5a-semana-da-quaresma", "title": "5\u00aa Feira da 5\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "22/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-3a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "2\u00aa feira da 3\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "18/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/1o-domingo-da-quaresma-ano-b", "title": "1\u00ba Domingo da Quaresma - Ano B", "destaque": false}, "30/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-semana-santa", "title": "6\u00aa Feira da Paix\u00e3o do Senhor da P\u00e1scoa", "destaque": false}, "01/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-4a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "5\u00aa feira da 4\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "06/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-5a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "3\u00aa feira da 5\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "14/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/quarta-feira-de-cinzas", "title": "Quarta-feira de Cinzas", "destaque": true}, "19/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-1a-semana-da-quaresma", "title": "2\u00aa feira da 1\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "23/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-3a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "3\u00aa feira da 3\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "23/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-1a-semana-da-quaresma", "title": "6\u00aa feira da 1\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "19/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/solenidade-de-sao-jose-esposo-de-nossa-senhora", "title": "Solenidade de S\u00e3o Jos\u00e9, esposo de Nossa Senhora", "destaque": false}, "09/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-3a-semana-da-quaresma", "title": "6\u00aa Feira da 3\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "23/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-5a-semana-da-quaresma", "title": "6\u00aa Feira da 5\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "04/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/5o-domingo-do-tempo-comum-ano-b", "title": "5\u00ba Domingo do Tempo Comum - Ano B", "destaque": true}, "26/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/memoria-sao-timoteo-e-sao-tito", "title": "Mem\u00f3ria S\u00e3o Tim\u00f3teo e S\u00e3o Tito", "destaque": false}, "05/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-5a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "2\u00aa feira da 5\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "26/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-2a-semana-da-quaresma", "title": "2\u00aa feira da 2\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "03/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/primeiros-dias-do-ano-03-de-janeiro", "title": "Primeiros Dias do Ano - 03 de janeiro", "destaque": false}, "07/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-3a-semana-da-quaresma", "title": "4\u00aa Feira da 3\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "02/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-2a-semana-da-quaresma", "title": "6\u00aa feira da 2\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "09/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-5a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "6\u00aa-feira da 5\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "11/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/4o-domingo-da-quaresma-ano-b", "title": "4\u00ba Domingo da Quaresma - Ano B", "destaque": false}, "03/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-4a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "S\u00e1bado da 4\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "04/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/primeiros-dias-do-ano-04-de-janeiro", "title": "Primeiros Dias do Ano - 04 de janeiro", "destaque": false}, "01/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/solenidade-da-santa-mae-de-deus-maria", "title": "Solenidade da Santa M\u00e3e de Deus, Maria", "destaque": true}, "17/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-4a-semana-da-quaresma", "title": "S\u00e1bado da 4\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "13/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-6a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "3\u00aa feira da 6\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "02/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/primeiros-dias-do-ano-02-de-janeiro", "title": "Primeiros Dias do Ano - 02 de janeiro", "destaque": false}, "17/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-2a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "4\u00aa feira da 2\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "29/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/5o-dia-na-oitava-do-natal", "title": "5\u00ba Dia na Oitava do Natal", "destaque": false}, "06/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/primeiros-dias-do-ano-06-de-janeiro", "title": "Primeiros Dias do Ano - 06 de janeiro", "destaque": false}, "09/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-1a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "3\u00aa feira da 1\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "24/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-3a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "4\u00aa feira da 3\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "12/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-6a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "2\u00aa feira da 6\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "08/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-5a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "5\u00aa feira da 5\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "02/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/festa-da-apresentacao-do-senhor", "title": "Festa da Apresenta\u00e7\u00e3o do Senhor", "destaque": true}, "10/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-5a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "S\u00e1bado da 5\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "12/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-1a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "6\u00aa feira da 1\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "28/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-2a-semana-da-quaresma", "title": "4\u00aa feira da 2\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "13/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-4a-semana-da-quaresma", "title": "3\u00aa Feira da 4\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "08/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/batismo-do-senhor-ano-b", "title": "Batismo do Senhor - Ano B", "destaque": true}, "07/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-5a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "4\u00aa feira da 5\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "28/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-semana-santa", "title": "4\u00aa Feira da Semana Santa da P\u00e1scoa", "destaque": false}, "20/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-5a-semana-da-quaresma", "title": "3\u00aa Feira da 5\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "10/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-1a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "4\u00aa feira da 1\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "29/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-semana-santa-santa-ceia", "title": "5\u00aa Feira da Semana Santa da P\u00e1scoa - Santa Ceia", "destaque": false}, "27/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/festa-de-sao-joao-apostolo-e-evangelista", "title": "Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o Ap\u00f3stolo e Evangelista", "destaque": false}, "27/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-2a-semana-da-quaresma", "title": "3\u00aa feira da 2\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "14/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-4a-semana-da-quaresma", "title": "4\u00aa Feira da 4\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "05/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-3a-semana-da-quaresma", "title": "2\u00aa Feira da 3\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "21/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-5a-semana-da-quaresma", "title": "4\u00aa Feira da 5\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "12/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-4a-semana-da-quaresma", "title": "2\u00aa Feira da 4\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "27/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-semana-santa", "title": "3\u00aa Feira da Semana Santa da P\u00e1scoa", "destaque": false}, "25/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/domingo-de-ramos-da-paixao-do-senhor-ano-b", "title": "Domingo de Ramos da Paix\u00e3o do Senhor - Ano B", "destaque": false}, "08/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/5a-feira-da-3a-semana-da-quaresma", "title": "5\u00aa Feira da 3\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "22/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/festa-da-catedra-de-sao-pedro-apostolo", "title": "Festa da C\u00e1tedra de S\u00e3o Pedro, Ap\u00f3stolo", "destaque": true}, "05/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/primeiros-dias-do-ano-05-de-janeiro", "title": "Primeiros Dias do Ano - 05 de janeiro", "destaque": false}, "03/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-2a-semana-da-quaresma", "title": "S\u00e1bado da 2\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "15/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-2a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "2\u00aa feira da 2\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "26/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/festa-de-santo-estevao-o-primeiro-martir", "title": "Festa de Santo Estev\u00e3o (o primeiro M\u00e1rtir)", "destaque": false}, "25/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/2o-domingo-da-quaresma-ano-b", "title": "2\u00ba Domingo da Quaresma - Ano B", "destaque": false}, "29/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/2a-feira-da-4a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "2\u00aa feira da 4\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "24/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/sabado-da-1a-semana-da-quaresma", "title": "S\u00e1bado da 1\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "31/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-4a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "4\u00aa feira da 4\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "31/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/festa-da-sagrada-familia-jesus-maria-e-jose-ano-b", "title": "Festa da Sagrada Fam\u00edlia: Jesus, Maria e Jos\u00e9 - Ano B", "destaque": false}, "16/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/3a-feira-da-2a-semana-do-tempo-comum-par", "title": "3\u00aa feira da 2\u00aa Semana do Tempo Comum", "destaque": false}, "21/01/2018": {"url": "/sugestoes-para/3o-domingo-do-tempo-comum-ano-b", "title": "3\u00ba Domingo do Tempo Comum - Ano B", "destaque": true}, "21/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/4a-feira-da-1a-semana-da-quaresma", "title": "4\u00aa feira da 1\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}, "25/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/missas-do-natal-dia-25", "title": "MISSAS DO NATAL DO SENHOR - 25 DE DEZEMBRO", "destaque": true}, "16/02/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-depois-das-cinzas", "title": "6\u00aa feira depois das Cinzas", "destaque": false}, "24/12/2017": {"url": "/sugestoes-para/missas-do-natal-dia-24", "title": "MISSAS DO NATAL DO SENHOR - 24 DE DEZEMBRO", "destaque": true}, "16/03/2018": {"url": "/sugestoes-para/6a-feira-da-4a-semana-da-quaresma", "title": "6\u00aa Feira da 4\u00aa Semana da Quaresma", "destaque": false}}